sick leave圍爐區

痴撚線

根本唔想返工突然要返，唔病就假啦

冇人sick leave呀，樓主請收皮